究竟係有on9新人定白痴攝影師先？

佢老味啲相影到咁都有人出黎幫啲攝影師，試下如果我幫你影到咁 你地會有咩感受？

百貨應百客
西人遇著戇鳩

唔出聲屌話百貨應百客 理性指出不是又話人西

有ON9青政狗TIM
坐監啦死監躉
唔使開庭呀今日?

熱狗既圖書館戰爭先ON9

我係以事論事講道理
邊個唔知你係石狗公,使唔使買轆柚葉比你?

神經病

屌 呢度班痴線佬仲痴過我呢個真正病人

我神經有病呀,你啲POST太ON9笑到我全身神經抽畜呀
畜牲

哦，noted with thanks

一小時唔洗 罵戰 仲要唔係同plst內容有關 有病睇醫生

留名跟樓主學影相

監倉有醫生睇, 叫石丸ENJOY比人桶菊花

去Bar唔代表我中意比人爆谷

當初鍛練身體只係為左影相

屌 好核突